[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(185) 望下#1 先

新人求List需知
買前好問問 買後問懵撚

為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句Steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?
打機 Intel
多工 文書 AMD

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二伏List放上黎問，佢地都會出手幫助 ()
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(砌機list 用作參考 價錢間間唔同自行格價 亦可留意實體店鋪 以下網址用方便砌list之用)
飛馬:
法奧:
終端:
Jumbo:

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛： 留意下背底邊間代工 / solution >>> 個牌子
PSU DB:

8. 請上銅柱(MB and M.2)
重覆檢查插好CPU 4/8/16 pin, MB 24pin, 死人針位(power/reboot/led)
（仲有走好線先）

9. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張

10.
邊到買野好？
關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

3C1J
黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 Pegasus

海外：
新蛋 NewEgg
美馬 Amazon

11.
AMD 拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到

12.
H310 A320 不了
真係冇budget 先考慮

13. 買咩箱好
500樓下:
ATX: Antec P7/8, DeepCool MATREXX 55
MATX: Antec P6, CM NR400
ITX: Sharkon C10

1000樓下:
ATX: FD Define C,Antec P110
MATX: FD Define Mini C
ITX: FD Node 304/ Node 202, NZXT H200, SilverStone RVZ 01/02/03, Evolv ITX

1000樓上:
ATX: FD Define R6, Phanteks P600S, lian-li O11 dynamic, Corsair 680X
MATX: Corsair 280X
ITX: Inwin A1plus(包火牛)

文書 Deskmini (Build in Motherboard, PSU)
RAM(NB),CPU,2.5 HDD/SSD, PCIE M.2 SSD 自己買
Intel: 310
AMD: A300

14. 檢測效能方法 - Afterburner(AB) + Rivatuner Statistics Server(RTSS)
AB為GPU OC software 咩牌子都用得
配合埋RTSS 就可以實現OSD 功能
有咩用? 如果你發現打機果時lag 或者想知部機依家效能有冇問題
利用AB + RTSS 就可以即時check 到哂CPU GPU usage 同 tempature.
EG: CPU/GPU過熱降頻 係咪要改善機箱風道?
CPU 長期100% 代表粒u 唔夠力

15. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU:

16. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

Sata / NVME SSD 網上資料 (含Controller, DRAM, NAND Chip Brand資料)

17.

有咩要加再同1001講

唔好亂咁改1001 呀

小弟近砌完部腦，但唔知點解，一抆走前排usb就會自動關機，想請教下大家，我有機會插錯咩線。list如下。Thank you.

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x MSI GeForce RTX 2060 VENTUS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,808

你不如影個機箱佈部圖

你買岩件 但插錯線?

新手唔識想換10-12k
打下機(lol,gta)唔超頻
有冇得執執 無rgb都得
等唔等10代u好

用落一切正常，就係前排usb一抆就出事，番到屋企影一影

10 代都係 14nm u ho chi is
Z390 出左 仲買z370
psu 用 TT GF1 好d
SSD 買大d 裝game 都爽d 可以考慮 kingston A2000
可以望下 #1 d 砌機list 先

外置HD for Mac
有冇咩牌子推薦

WD

想省錢不如問下中田塊asrock z370 sli gaming $650仲有冇貨

代人問:
用途: 文書+睇youtube 用, 非gaming / rendering / 畫圖用 , 純粹希望長用
頂多係用下PS , 可能性極低, 要有DVD-Rom
Budget $4000~$4500
Case 要搵白色

AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199
ASUS PRIME B450M-A Micro-ATX
價錢：$599
Kingston Value RAM Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19 1.2V
價錢：$640
WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395
Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530
Corsair VS Series™ VS450 — 450W 80 PLUS® White
價錢：$265
Sharkoon 酷玩者 M25-W ATX — White
價錢：$399
ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$129

總計: $4,236

想問各位呢條 3400G list 有無大問題?
版唔知邊一隻B450抵用 , 請賜教
SSD 同HDD都好需要大家俾意見 , 謝謝
想要多少少USB Port & Internal DVD, 所以唔用A300
最大原則: 耐用

請問咁樣初步有冇啲大問題？

另外散熱&火牛用咩好？求幫助

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,880

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,299

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x MSI GeForce RTX 2070 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR6
價錢：$4,999

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,372
唔超唔洗買成千蚊aio

點解用desktop case但用notebook ram

岩岩想笑佢擺左條so-dimm落去
你快我一步

姐係笑我自己

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$795

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x LG Internal DVD-RW － Black (GH24NSD1)
價錢：$129

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,411

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x MSI GeForce GTX 1660 VENTUS XS OC 6GB GDDR5
價錢：$1,899

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,040

FAROLL話塊底板貨源好唔穩定 所以近排無貨 我應該轉邊隻底板 同埋想買多個新MON 不直＜1000 有無咩推介
麻煩各位巴打

求賜教

tomahawk

我去jumbo 13號買 佢同我30號 先有

A300 一問
有無巴打搵腦場砌機, 可以裝埋原裝CPU 風扇?

你cpu用咩

a300裝唔到3400g原裝風扇 太大舊
你一係轉2400g 一係另外買itx風扇

fuck it , 就係想用3400G

asus tuf b450m pro gaming / msi b450m mortar

Noctua L9a

thanks

巴打解釋下點解

MWE牛不了

感謝巴打

好想買野

如果淨係玩lol的話 悠二呢部文書機夠唔夠做

夠做呀
1 x AMD Ryzen™ 3 3200G APU with Radeon™ Vega 8 Graphics
價錢：$799

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$580

1 x Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$359

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,098
咁樣會唔會好d

如果我遲啲想upgrade部電腦加唔加到 1050ti落去？

a300 就無得加display 了
你如果諗住加display 點解唔用9100f +570 ?
好過 同平過 8100+1050ti

求6 bay (3.5) atx case 推薦

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$685

1 x Asrock H310CM-HDV/M.2 Micro-ATX
價錢：$430

2 x Klevv Bolt X 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C16
價錢：$600

1 x Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$359

1 x Sapphire Radeon™ PULSE ITX RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,099

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,940
display 是但按 選番雙fan 版會好d

想問下咁樣得唔得？主要想ASUS

另外差散熱&火牛，請問有咩好推薦？機箱想落去再睇

希望咁多位幫小弟睇下個list

點解咁執著nvme ssd
呢個暫時唔係得x570先用到咩

rog板加鵬兄ssd
信仰值不足喎

其實ssd都係隨便揀，但除咗ssd，其他ok? 同埋有冇散熱(i7係咪最好CPU水冷)&火牛推薦？除咗GPU，其他會長用

SSD 隨便揀，最後唔係呢個

信仰=$
1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,880

1 x ASUS ROG STRIX Z390-F GAMING ATX
價錢：$1,650

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZNC
價錢：$1,130

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$3,799

1 x ASUS ROG Thor 850W 80 Plus Platinum Fully-Modular
價錢：$1,620

1 x ASUS ROG Strix Helios RGB Tempered Glass E-ATX Case
價錢：$2,199

1 x ASUS ROG Ryujin 360 360mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,750

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,207

屌老母 個case仲貴過隻水冷同1tb ssd

開機可以大叫竜神の剣を喰らえ

唔該師兄，我好似多咗少少要求，但呢個list超咗budget(主要都係主機板&GPU想用asus，偽信仰)，如果火牛、水冷有冇平啲選擇？啲朋友話Corsair 幾好，唔知真唔真

勿屌

不如你講左畢值幾多先 同埋會唔會用Amd

其實你筆直幾多 用途係咩

打機多，$14000內，想i7+2060為主，唔追求畫質，用多幾年得幾年，No AMD,

其實小弟想base on張相嘅list（如果冇大問題的話），但就係唔識揀水冷+火牛

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,880

1 x ASUS ROG STRIX Z390-F GAMING ATX
價錢：$1,450

1 x Corsair VENGEANCE RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3000MHz C15
價錢：$890

1 x Samsung 970EVO 500GB
價錢：$850

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 Advanced Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,999

= $9069

想問深水埗邊到有power supply tester買
隻牛插電腦唔著

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,880

1 x ASUS ROG STRIX Z390-F GAMING ATX
價錢：$1,650

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZNC
價錢：$1,130

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2070 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$5,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
價錢：$788

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM 240mm Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,235
應該out咗少少budget ram隨便簡咗條rgb 不過個die應該唔係好超得起 其實可以唔洗水冷跟翻你信仰賊船 不過為靚都ok嘅 俾埋個風冷u12a你簡 2070super

各位巴打，小弟新手一名，預算得$7000左右，想砌部電腦打吓食雞，有時會用吓PHOTOSHOP繪圖剪片咁。自己上網睇咗啲資料同砌咗個LIST，想請大家幫手睇睇。

1 x AMD RYZEN R5 3600 3.6GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
價錢：$1,548

1 x ASUS TUF B450M-PLUS GAMING
價錢：$590

2 x G. Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHZ 1x8GB F4-3000C16S-8GISB
價錢：$630

1 x ASUS ROG-STRIX-RX570-O4G-GAMING OC Edition 4GB GDDR5 (DI-AX570X4)
價錢：$1,299

1 x Kingston A2000 250GB PCle NVMe M.2 SSD
價錢：$350

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD (optional)
價錢：$384

1 x ANTEC VP Series VP600P 600W PSU
價錢：$399

1 x Fractal Design Focus I Mini Window
價錢：$399

另外仲未有散熱、MONITOR同WINDOW，可以俾啲意見小弟嗎？

如果照2060/2060S係咪唔洗u12a都得？

Display card唔影響cpu散熱
如果個人想要水冷 corsair同nzxt都得 同一間代工
240/360就睇箱 唔大超240都夠

好，唔該咁多位師兄，我執一執，比較下你哋嘅建議，再問下大家意見

$7000連月亮同windows？

係，有冇可能？

月球$2k左右windows $1k姐係得翻$4k
$4k=文書機

月球是但果24‘ ips 1k都有交液嘅

Mon我預$1000到，係咪搵60FPS嘅mon就ok?

千五蚊有隻144hz 24吋ips 1ms aoc 岩唔岩

你果條好伏
WIN10用試用/自己諗方法

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x ASUS VZ249HE 24" Eye Care Monitor
價錢：$1,099

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,031

咁平
有IPS 144?

Thanks bro

一陣番去睇下先👍🏻

aoc 出應該唔係吹水吧?
仲有freesyne

HDR都有喎
痴線

好耐無砌機 筆直20K左右
C/C++ edit compile test / 有時就玩下3A
唔超頻 但需要365 x 24 full load CPU
唔該各位幫手睇睇有咩要執執

1 x AMD Ryzen™ 9 3950X
價錢：Approx. $7000

1 x ASUS ROG Strix X570-F Gaming ATX
價錢：$2,299

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (4 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16Q-32GTZNC
價錢：$2,270

1 x WD Enterprise Ultrastar DC HUS726T6TALE6L4 6TB 7200RPM 256MB 3.5
價錢：$1,210

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$540

1 x Sapphire Pulse Radeon™ RX 5700 XT 8G GDDR6
價錢：$3,499

1 x FSP Hydro GE Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$799

1 x Corsair Carbide Series SPEC-OMEGA RGB Mid-Tower Tempered ATX — Black
價錢：$999

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $19,695

ITX 文書 Cad 睇片 lol fps list 求評
Case: Coolermaster Master Case H100
MB: Asus ROG STRIX B450-i Gaming
CPU: Ryzen 5 3600
GPU: 舊 Gigabyte GTX 660ti
Ram: Kingston Value ram 2666MHz 8Gb X2
PW: Coolermaster MWE Broze 500
Storage: 2.5" 240Gb +M.2 Intel 760p 256 Gb

想問原裝散熱壓唔壓得住粒u
and 若果遲d換display 500w 牛夠做？

白牌同銅有咩分別？

效率同壽命

過一排x570會唔會平？

會唔會上360排水冷？280有機會唔係壓得咁好
同埋顯卡唔急可以等Asus/Msi 啲3風扇卡

唔好意思呀有馬巴 有嘢想再請教你 尋日問咗你呢條list:
1 x AMD Ryzen™ 5 2400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$980

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$580

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,770

但係我今日去咗行黃金 問過3C都執唔齊張list 中央田將個cpu 換咗做amd ryzen5 3400 C4 3.7-4.2Ghz w/Vegall 同埋將兩條ram換咗做kingston notebook 8gb ddr4-2666 so-dimm 其他嘢跟返張list 筆直都差唔多 想問吓相容性有冇問題 係咪可以照砌

ASUS VZ249HE 24" Eye Care Monitor
終於有巴打推呢隻芒

3400g就麻煩啲 因為原廠風扇放唔入a300
ram就冇問題
btw點解你唔直接係法奧落order 純粹想慳$80砌機費？

唔係呀 純粹想格吓價 你會唔會都建議係法奧落返單

法奧啲價平過中央田囉我覺得

會唔會太嘈?
因為始終係屋企放黎當做 workstation
目標唔超頻下full load可以壓到70-80度 然後就希望靜d

明白 好少砌機 唔熟架步

咁睇下你會唔會想換走水冷附送嘅原裝風扇去換啲更加靜同更加高效能嘅風扇

OK明白
未諗過可以咁玩法 我研究下先

唔似會 X570貴唔係因為炒價 係粒chip本身貴

自推

夠壓
500牛推2070級數都仲啱啱夠力

AMD_Yes! 巴打，我想問有冇需要買散熱器/風扇嗰啲配件？

同埋有冇需要另外買HARDDISK儲存資料，淨係用SSD會唔會拖慢部電腦？

hdd 先拖慢呀
冇筆直用原裝散熱算
你好多資料就用hdd back up

明白哂

垃圾, 垃撚圾

Fractal Define R6

asus X470-F底板右上角粒LED長著黃燈代表D乜
我睇manual話係DRAM
但我琴晚跟巴打講做memtest又無error

但之後使用過程有冇出error?

頭先又試過無啦啦reboot
出左個code eventlog 6008
重有個乜鬼Kernel-power 41

而家試下逐條ram試

應該ram有問題
上代理

求救
新機裝window時響咗一聲,之後開唔到機
冇味傳出同冇過熱
知唔知咩事？

Motherboard:GA H97M-D3H
CPU:Intel i5-4690
RAM:(ADATA 4GB DDR3 1600)X4
Graphics card: ZOTAC GTX970 4GB
HDD:WD 2TB
SSD:ADATA 240GB
Power supply:Corsair RM Series 750 W
Computer Case:Corsair SPEC-03
Water Cooling :Coolermaster B120i 想問下個MON轉144Hz 1920*1080既話 應該點改先可以將戰地5個類遊戲推到高畫質而又順暢

似4號糟有事
試多陣先

好似又無事
不過比齋用2號糟開機
慢左一倍有多
算唔算有事？

死ram slot?

唔知算唔算死ram slot
佢又唔係開唔到機

第一次砌機, $6500~$7000筆直打機電腦
麻煩巴打幫下眼睇下條list有冇問題

Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
$1,115 × 1 件

ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
$665 × 1 件

ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
$280 × 2 件

ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
$499 × 1 件

MSI GeForce GTX 1660 GAMING X 6GB GDDR5
$2,050 × 1 件

Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
$499 × 1 件

Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
$399 × 1 件

ASUS VP228HE 21.5" 1ms Gaming Monitor
$860 × 1 件

$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
$80 × 1 件
小計：$6,727

我好想買野

拎塊板+ram上去板代理度

AMD Ryzen™ 7 3700X
$2,599 × 1 件

Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
$2,799 × 1 件

Samsung 970 PRO Series 512GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
$1,199 × 1 件

Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
$4,350 × 1 件

Corsair HX Series™ HX750 — 750W 80 PLUS® PLATINUM Fully Modular
$1,199 × 1 件

Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
$788 × 1 件

Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
$760 × 1 件

Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
$165 × 2 件

Noctua NF-A12x25 PWM Premium Quality Quiet 120mm Fan
$245 × 4 件

小計：$15,084

有冇巴打幫手睇睇 唔洗ram

做咩事上咁多散熱扇
明明U12A己經有2把A12X25

Budget $6000*
求巴打幫手執list
有玩開ETS2,GTA V,OMSI 2...,間唔中打3A,中高畫質(at least 30-40fps)
(如果可以玩直播就更好)

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量: 1
價錢: HK$ 1113

ASUS 華碩 TUF B365M-PLUS GAMING B365,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen1,M.ATX M/B
數量: 1
價錢: HK$ 665

Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2D3000C16 DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
數量: 1
價錢: HK$ 670

MSI / 微星 GTX1660TI VENTUS XS OC 6GB GDDR6 雙風扇顯示卡(DI-N166TV6)
數量: 1
價錢: HK$ 2230

ADATA 512GB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-512GT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量: 1
價錢: HK$ 480

FSP 全漢FSP-RA2-650 RAIDER 2 SILVER 650W 80Plus Silver 火牛電源
數量: 1
價錢: HK$ 549

總數量: 6 總數: HK$ 5707*

*希望可以留到$200~$150去執機箱
(已有一隻舊Adata 128GB SSD 同一隻Seagate 1TB HDD)

留TG, 我有好多野想賣

case fan

另外底板不一定上master 上Arous Pro 都ok

CUT板CUT牛CUT SSD 上2080S好過

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$845

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,299

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
價錢：$788

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

總計: $14,250

散熱扇自己安排

Kingston ValueRam系列 DDR4 2666MHz 8GB Ram KVR26N19S8/8 $299 *2
Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 1TB $1688
ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 OC edition 6GB GDDR6 $3099
FSP Hudro GD 650W 80 Plus® Gold PSU $620
Noctua NH-U12A CPU Air Cooler $799
Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2380
ASUS TUF B365M-PLUS GAMING MATX $699
Phanteks Eclipse P400S Mid Tower Silent ATX Case - Tempered Glass - Satin Black $649
總額: $10532
有冇地方可以有其他選擇
10000畢直
打機 FPS LOL 上網 睇片

亂砌嫁?
你噤下d 砌機網比較下先

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,225

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,453

有啲咩大問題
其他就 左右上網睇下咁汁
隻U12A 主要係想部機真係好靜咁散熱

新手砌機 budget $10000-11000
複製之前師兄嘅LIST 加少許改動
本身冇超頻常識 玩2K, MHW, BF為主
求巴打幫手執LIST
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,299

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT 8GB GDDR6
價錢：$3,299

1 x Corsair RMx Series™ RM650x 80 PLUS Gold Fully Modular (2018 Edition)
價錢：$770

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,914

各位求救 Cpu插唔到底板

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,727

550 watt會唔會怕第日upgrade 嗰陣時唔夠力推？
btw,呢個價over咗budget……，有冇可能ssd嗰度讓步， 去得返6000內？

（ 如果轉玩AMD 會唔會可以平啲?）

請問3c 買定faroll 買好？

點睇cooler master NR600依個機箱?? 有冇伏位
CM機箱成日有D魔鬼細節
唔聲唔聲咁伏鳩人

3700X 配X570 想戰未來的話
有冇必要上MASTER, 570-E, HERO,ACE 等等
如有，以上推邊款 謝

想送貨上門或者幫你砌埋法澳
想平多小小就3C1J
不過我發現混合買係最抵

3c 唔係有得講下價咩 我未喺faroll 買過嘢

講價未必成功
同埋faroll 個價有啲都好抵吓

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
價錢：$599

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x ASUS Phoenix GeForce® GTX 1660 Ti 6GB GDDR6
價錢：$2,250

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,032

你個budget 限死得咁緊唔好諗升級住，呢個夠你玩2-3年儲夠錢先諗升級

Budget 8k左右，剪片（1080p，30分鐘，加字幕不後製）

同埋請問r5 vs r7 剪片上差幾遠
求賜教

CPU AMD Ryzen™ 5 3600
Motherboard ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
RAM ADATA XPG SPECTRIX D41 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
Display Card ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 OC Edition 6GB GDDR5
SSD Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
Case Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)

原本用Intel 轉會AMD cpu係咪要重裝windows？

自己有budget可以上

用開Xilisoft Video Converter Ultimate轉檔
舊機用開無事,但新機轉完會聲音畫面唔同步
舊機i5-3450 + 660ti
新機3900x + x570 master

本身用緊咩setting？

建議重裝

轉檔個program?

amd仲貴 平價打機list一般都係玩煙條r5 3600要$15xx-16xx
9400f $11xx埋單
其實550w夠推2070左右都唔差嘅

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

4 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,320

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x MSI GeForce GTX 1660 VENTUS XS OC 6GB GDDR5
價錢：$1,899

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,376

Google搵3600 vs 3700x

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x MSI B360M BAZOOKA Micro-ATX
價錢：$580

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x GALAX GeForce GTX 1660 Ti 1 Click OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,022

我覺得你要睇下其他人差唔多畢直既list係點

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
價錢：$638

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,050

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599
1 x MSI B450M MORTAR TITANIUM Micro-ATX
價錢：$665
1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-32GTZR
價錢：$1,560
1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399
1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099
1 x MSI Radeon RX 5700 XT EVOKE 8GB GDDR6
價錢：$3,699
1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$579
1 x Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
價錢：$638
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $11,318

執相+打機, 想換個好d 既ssd, 可能係faroll到買其他件再係出面買個mp600
仲有冇野可以改

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

4 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,320

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x MSI Radeon RX 5700 XT EVOKE 8GB GDDR6
價錢：$3,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
價錢：$638

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,735
個ssd已經夠好 要再好啲就用我list嗰條

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x MSI GeForce GTX 1660 VENTUS XS OC 6GB GDDR5
價錢：$1,899

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,924

主要打LOL 同埋google 同埋chrome會長期開10幾個page
請問各位巴打仲有無野要執？

Win 10 pro
3900x
X570 master
Evga 2070
個檔本身係mkv,用kmplayer 播係正常
加字幕轉做mp4再用kmplayer 播就聲畫唔同步

list ok

想買個 1500以下既月亮 有無介紹

adata ram 好？
我見之前係個個都推gskill
同埋本身諗住買mp600, 但唔知會唔會用唔到

高頻+貴ram=gskill
adata贏在平
mp600用到 不過一係sx8200 一係970evo啦

咁我轉用970 算啦, 一開始諗住x570 板, 但真係太貴

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115
1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665
1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 2666MHz C16 Memory Kit — White CMW16GX4M2A2666C16W
價錢：$830
1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850
1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719
1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455
1 x Cooler Master Hyper 212 LED Turbo CPU Air Cooler
價錢：$295

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,009

5000 lol li st咁樣有冇問題 display 用返舊野

Sorry 想問下呢隻機箱用呢啲件會唔會唔相容問題？

MSI B360M Mortar

MSI B365M Mortar

四大廠,唯一一間廠起b360到b365降級既廠.就係MSI

而且降極多

SOC Cap cut走一粒

SOC HS成舊cut走左

VRM HS縮小左

audio cap由8粒cut走4粒

M.2兩條變一條

system fan由三個變兩個

副pci-e槽成條冇左

MSI B360M Mortar

MSI B365M Mortar

機後.cut走display port同dvi.得返hdmi

cut DVI都合理,cut DP真係想玩咩

內顯其實dp都冇用

我自己部公司機就係用緊mortar.配有內置GPU既CPU

Display port同hdmi一齊用

大把人都會同時用幾個頭

最大問題係.cut走哂.得返一個hdmi

出黎交下數，hea出

懶得自己砌就法奧，3c係某零件會平少少（幾十蚊）

顯示卡可唔可以用5700XT? 想留錢買MON
另外機箱轉左NR400
1 x MSI Radeon RX 5700 XT EVOKE 8GB GDDR6
價錢：$3,699

CPU : AMD Ryzen 5 3600
MB : MSI B450 GAMING PLUS
RAM : ADATA XPG D10 DDR4-3000 16GB(8GB *2) BLACK
Display : MSI 1050TI 4GB OC
PSU : Corsair CX550
CASE: CM NR600
想問下依條ATX list有冇問題??
紅字係舊件 之後有需要既話會換
SSD HDD 散熱都係用返舊件

5700xt降咗grade
nr400你中意嘅無問題

明白哂 唔該巴打

急問

點解要ATX

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,474

我知砌mATX抵玩D
不過個friend話想玩ATX
btw ram想要16gb

睇漏左X2

咁用翻我嗰塊matx版 機箱用atx 睇筆直同樣俾你幾個簡
AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
分類： 機箱
價格：$399

Fractal Design Define C ATX
分類： 機箱
價格：$688

Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
分類： 機箱
價格：$459

你問你個fd點解要matx先喇
如果係想要個箱atx咁直接用atx箱咪得

單純atx箱放matx有空間感唔好睇

打直張卡囉

佢睇中nr400/600
貪佢有5.25 慳返唔洗買usb cd drive
我再問下佢砌唔砌mATX

internal cd drive仲貴

舊件有 唔洗買新

想問下各位手足有無ssd牌子推介 外置駁去ps4

B450M Mortar MAX Micro-ATX
同
B450M Mortar Titanium Micro-ATX

有分別???
係faroll見Titanium平d同埋上網搵見到d插頭好似足d

用悠二條list改用RX570,再＋多條ram, 條list okay嘛？
1 x AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
價錢：$999

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Sapphire Radeon™ PULSE ITX RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,099

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,344

同埋見到頭先我放上黎條link到, 改完之後係用Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular 呢隻火牛, 是咪好過antec

而家出9系會否不智
有無消息desktop 10gen幾時會有

mx500

有啲嘢想再請教各位巴打 自己做過少少資料搜集 如果想用返amd第3代既cpu 同埋保留upgrade既可能性 筆直4000蚊左右 呢個list有冇問題/有冇野要執

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x Toshiba MQ01ABD100 1TB 5400rpm 2.5
價錢：$340

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,716

Crucial？

無錯

唔好意思 漏左用途 主要用作文書 lol 2d漫畫繪圖

電腦節優惠.一大堆底板.卡.ram.火牛.開始優惠

有無ssd

adata會有

不過其實adata ssd我長期已經做緊好大優惠

唔要su650 有冇其他sata ssd有優惠

sx8200 pro 512 會降得多d

會平過1蚊GB

但要過兩日先開始優惠

sata ssd就真係冇咩優惠了

jumbo fb果個優惠

砌完有優惠

Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350 要等一星期或以上
法奧報左兩個其他選擇畀我
1. Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6 $4,150
2. ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2070 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6 $4,999
應該繼續等嗎？

1. Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6 $4,150

想整隻Crucial MX500 500GB SSD 玩mhw
邊度買穩陣? 大約幾錢左右?
thx thx

去黃金行一個圈

sx8200 pro 512, faroll 都有聯強個promotion?
係就好, 唔係同人搶

想打fm用 displaycard有冇咩推介 平靚正

我會有

giga z390 全線大降

有冇550w 金牌模組牛推介??

準備出新野清貨？

just電腦節

giga 2070 gaming oc $3999 > 3499

本身想砌2060 super既人可以留意呢張

giga有冇X570優惠?

如果等緊5700xt呢？

2070 性能上同5700XT基本一樣.但係慳電好多.同埋涼d

想問下Gigabyte display card
Aorus 同Gaming OC 有咩分別
相差幾百,邊隻較好?

信仰系列同普通系列既分別
aorus 出廠core高過gaming
散熱好D

想問悠二
Phanteks Eclipse P360X RGB Tempered Glass ATX Case
個尺寸係幾多 同應唔應該再加風扇

幾時giga x570 全線大降

有360x呢個機箱咩 google咗冇result

張2070好吸引 但係等左咁耐5700xt又想等埋落去

computex 新箱
同P400A 同期

而家giga 2070同5700xt同價 唔識揀

等緊tuf 睇下9月會唔會有toxic消息
反正我玩嘅game nv同amd差唔多fps 等埋落去

Rt

係呀 新箱黎 因爲之前問悠二點睇p350 佢話就出p360所以先唔買機住 等埋佢先

即係2070好啲？
乜野光線追蹤唔係好明顯

呢個係Overall performance
詳細要睇咩game
5700xt有少部份 game會贏過埋2080/s e.g. BFV 唔知點解

如果係1080p會唔會5700xt跟得貼2070s

用途: gaming / rendering / photoshop/ illustrator/畫圖用 , 希望長用

打機玩開battlefield, fifa, total war

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,999

1 x Gigabyte X570 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$1,689

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$970

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,150

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — White
價錢：$1,599

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,346

想問各位呢條 list 有無大問題?

張圖咪1080P
俾多幾隻game你睇

悠二個電腦節優惠係咪過兩日先有 咁我都可以砌剩張顯示卡等5700xt

咁都係等5700xt

咁睇一定係2070好d
a卡又食電又熱

早知呢排唔換ipad，想換2070好耐

中階打機買rx 570 會唔會好不智

full hd is ok

adata ssd係

其他已開始

而家砌9系是否不智
利申 2600 B450 2080
砌多部擺係條女屋企 唔急用

10系下年有排

9系唔會不智.睇你想intel定amd咁解.而家兩者都差唔多水準

應該玩Intel 想研究下黑蘋果

唔會 10nm好似要gen11先有

Thermaltake C35 / C31 snow / J24 / level 20 vt都有特價
c35我推開

J24 有隻RGB版.做緊399.四把風扇

Intel® Core™ i9-9900K
Corsair Hydro Series™ H115i RGB PLATINUM 280mm Liquid CPU Cooler
Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
Corsair SP120 RGB LED High Performance 120mm Fan Single Pack
Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 2080 XTREME WATERFORCE 8GB GDDR6
G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-32GTZRX
Corsair RMx Series™ RM1000x 1000W Fully-Modular
Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 3.5
Samsung 970 EVO Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Samsung 970 EVO Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Corsair Obsidian Series 500D RGB SE Premium Mid-Tower ATX Case
今年3月先砌 因出國出售
全機極新 無意勿大幅議價

有意tg

借位放機 睇下有冇巴打岩

老老豆豆 想出得呢個spec嘅人都prefer買一手
一係你就散放
一係就你出個價 價啱自然有人會有興趣

老老豆豆 平得少我唔買 平得多你唔賣
何不打包跟你出埋國

我預18k 可議既

有諗過 咁去到最後咪唯有打包走
放唔到再算喇 都沒辦法

我明蝕得多 但有啲人開個價真係好離譜

咪就同上面巴打講嘅一樣
有錢買得起呢個spec嘅唔會care平嗰少少
窮撚想執靚貨咪獅子開大口
所以你自己開價就最好 識嘢嘅覺得價錢ok自然會揾你
唔係嘅話一定唔會主動揾你 因為廢鳩事

明白阿師兄
有啲人開 6000都有

街市賣野都唔會冇價錢喇
自己寫開個價明買明賣最實際

明白
最主要係我唔知點開價

而家出9900k定3900x好？
打機only

全單七折又得
全單半價又得
你想賣幾多你定
無人問津就慢慢減

9700k

點解唔建議上9900k？

打咩game 用8T16T

budget有多

上自組水

二手野用返目前市價再減
你呢個spec一手全新大概22k左右
出住70~80%先差唔多

買個好d gea gpu then

我估佢咁樣講得都係已經出2080ti喇下話

直接講個筆宜出黎啦

okok

如無意外應該會出部咁既機 不過應該等埋TUF先諗要邊張5700xt 巴打們幫手睇睇仲有咩可以改
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$575

4 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,320

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6 (需預訂)
價錢：$3,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Thermaltake Versa J24 TG RGB Edition ATX 4x Fan
價錢：$399

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,305

我拎黎買4800 RAM好過

A卡唔買藍寶不如唔好用
WIN10買最平就OK
你自己上網DOWN落手指度就得

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$575

4 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,320

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Sapphire Pulse Radeon™ RX 5700 XT 8G GDDR6
價錢：$3,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,110

MINECRAFT RAY TRACING ON

有ray tracing但係風格仍然係數格仔

我 Minecraft 連 60fps 都做唔到
8400t + 1050 mobile + 8gb ram

悠二係咪開始左優惠
係就落單

ok 唔該巴打 不過我仲等緊9月toxic消息同埋TUF 5700XT
顯示卡可能用返舊個張先 32GB RAM好似太多 最尾應該買返16GB就夠

tuf 不嬲差

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
價錢：$599

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 OC Edition 6GB GDDR5
價錢：$1,890

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

總計: $5,142

本身有ssd 同埋hdd所以用返舊既，依家部機用左8年打左柴，所以焗住換
其實打機主要都係ps4
部電腦都係買黎打下舊game, LOL, 上網，文書野，睇netflix, youtube, 開下android模擬器掛下機咁
其實冇咩要求，淨係想耐用d
呢個spec得唔得呢？
定係可以再慳d

push 想請教各位巴打呢條list 用嚟打lol 2d畫圖文書睇片有冇大問題 筆直4000零蚊

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,417
機箱 版 牛用靚少少

j24 argb冇特價既

Cities Skylines

食RAM多啲
32GB RAM

1 x Intel® Core™ i9-9900K
價錢：$3,750

1 x Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,199

2 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 4133MHZ C19 RGB — TITANIUM
價錢：$2,900

1 x Toshiba Enterprise Series MG04ACA600E 6TB 7200rpm 3.5
價錢：$1,260

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$11,999

1 x Phanteks Revolt X Series 1200W 80 Plus Platinum Fully-Modular
價錢：$1,840

1 x Phanteks Eclipse P600S Tempered Glass ATX — Anthracite Grey
價錢：$1,200

1 x Thermaltake Floe Riing RGB 360 TT Premium頂級版一體式水冷散熱器
價錢：$1,479

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $28,327

上面個list係本身網站既list
想打機開ultra
請問大家，上邊有冇邊啲hardware有改善空間？
Budget我預3萬左右
謝謝

邊個會攞萬幾二萬買部2手機⋯⋯

收到！感謝布甸巴回覆

cpu 3700x都ok

其實揀MSI張mortar定牙石張TUF PRO好啲
搵左陣資料TUF PLUS好似伏伏地

Plus廢

Pro 勁 同mortar同級

各有優勝地方 邊塊平買邊塊

純打機無咩意見，去馬砌完POST出黎

3萬仲用TT

ok 唔該哂

咪又係asstek

Sure

個冷頭真係好樣衰

想問下Corsair RMx White Series™ RM750x (New Edition)
係咪即係Corsair RMx Series™ RM750x (2018 Edition)?

X72

好似係一樣，只係變白色，貴幾舊

法奧個網係咪有SHOW出嚟嘅都會有貨??
搵隻RMX 550/650
搵過幾間，得返終端同法奧都仲有SHOW出嚟

有咩推介
都想靚仔喞既

x72

改左好耐個10000畢直 LIST

AMD RYZEN R5 3600 3.6GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4$1560

Asus TUF B450M-PRO GAMING M. ATX$765

ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 OC edition 6GB GDDR6$3099

Kingston HyperX FURY DDR4 3200MHz 16GB (2x8) CL18$920

Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 1TB$1688

FSP Hudro GD 650W 80 Plus® Gold PSU$620

Phanteks Eclipse P400S Mid Tower Silent ATX Case - Tempered Glass - Satin Black$649

Noctua NH-U12S$399
總額: $9700
而家咁O5OK
我見網上話2060 夠推某啲 GAME做2K 所以用2060 慳少少
打機 LOL CSGO 上網 睇片
就算打大作 都唔會推到最高畫質

想請問各位巴打我呢個list ok麻？
我知道自己係柒左，買左先黎問

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,150

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Fractal Design Define Mini C Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$738

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,950

10k夠出3600+2070s喇

冇乜野既 幫人清下舊貨咁姐

推

So sad
除左ssd個到冇買到m.2柒左
請問仲有邊到柒左？ 塊版？
唔想柒第二次，今次當買個教訓
買完先醒起唔記得事先上黎請教各巴打

想問下ram 4條8G好定2條16G好?
RYZEN 3000用邊種較好超
見16x2平過8x4唔少

1. B450M Plus gaming廢 (舊貨) Pro gaming先正常
2. 2060 A6G (舊貨)應該差唔多出到張平價2060S (舊貨)
3. CM牛不了 (冇人會買)
4. CD-rom如冇特別需要唔會出
基本上就係幫砌機鋪清貨 冇話特別伏 只係可以更好姐 你條list幾錢?

打錯 2060s唔係舊貨 係新出
基本上super系列係出黎取代舊一批20卡 官方價錢係一樣

comfirm自己32gb 夠用咪8x4
唔係既話 到時upgrade好煩
8x4貴係因為 4條一齊做穩定測試 confirm一齊超唔會炒ram

原來係咁，感謝巴打
皆因完全唔知有pro gaming呢塊野
冇話特別伏都好啲
唔怪得隻cm 牛有折請問依加咩牛好？Antec HCG GOLD 650w?
Cdrom 我有時買碟入歌，所以先順便出埋

confirm左32gb夠用,唔會諗upgrade
係咪都係8x4 >16x2

yes
咁都算正常價既

yes

咁都好啲
本新諗緊好唔好買antec hch gold 650
最後買左cm 屌
感覺上好似考試做mc題咁，
原本揀岩，最後揀錯

本身預6k-7k架咋
Up up下變左8.9k

Btw各位巴打
係「比多少少」定律之下
最癲試過埋單由幾錢升到幾錢

係咪可以再壓電壓

派咗$4000 有筆直買機 ，請問呢個list有無野要執？

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x GALAX GeForce GTX 1660 Ti 1 Click OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Corsair CX Series™ CX550 550W
價錢：$499

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,114

等多兩日，adata sx8200 pro 512會降到同6000lite同價

但我依家火牛夠推嗎？

8200pro 同6000lite一樣係m.2
本身ssd唔食幾多電，點會唔夠推
電腦節優惠免費upgrade啊

仲有火牛可以換antec neoeco gold 550w
又係特價

Giga張2070減到3500 本來等緊5700xt搞到好難揀
依家2060s 2070 5700xt 3張display card
點揀好

2070 算啦 xt5700非公可能都熱到起飛

其實性能嚟講兩張卡係咪一樣咁濟？

可以咁講, amd d高階卡黎黎去去都係熱力問題
就算散到你間房可能都變暖爐

CPU: Ryzen 5 3600
Gpu: gigabyte rx 570 Gaming 8Gb
MB: ASUS B450m-K

原本用緊i3+gtx 1050 但係壞淨cpu 所以想買上面三樣料upgrade

其他零件
Ram: Adata 8Gb 2133
Psu: Slient Storm Bronze 450w

咁樣upgrade有冇問題？預算3000上下 求各位ching指教

2070s>5700xt>2070
但係5700xt就算非公都係好換熱同哂電啲

2070同5700xt同價的話想用呢張, 有冇邊隻牌子好d

做3D多有無野要執？同埋有冇必要上水
想問下等多個月會唔會有更好的老母板?

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$970

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,150

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Corsair Hydro Series™ H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$950

1 x LG External Slim Size DVD-RW － Black (GP65NB60)
價錢：$250

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,946

點睇biostar x570gt塊板
打算砌 3600 +gtx1660 +2x8gb ddr4 3200 ram ge 機 好似唔會點用到pcie 4.0 ge速度

唔記得左仲有3隻3.5 HDD要裝

有平買平

新手求評,ELITE WIFI 同 Pro WIFI差別大唔大?
火牛除左RMx,仲有邊隻同級可以取代?
機箱打算用新出既Corsair iCUE 220T RGB Airflow white
呢個機箱睇落有冇伏? Budget around 20K左右
想用白色加RGB,有冇更好既list?
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-32GTZN
價錢：$1,650

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$6,599

1 x Corsair RMx White Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular (New Edition)
價錢：$1,030

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM SE 240mm Liquid CPU Cooler — White
價錢：$1,050

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,206

想問下而家大多數人砌機都只買SSD 因為我前幾年砌仲係1ssd放window 另買一個HDD

唔洗白牛啦, 因為係火牛倉完全唔會睇到

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 32GB (4 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — White CMW32GX4M4C3200C16W
價錢：$1,810

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$6,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM SE 240mm Liquid CPU Cooler — White
價錢：$1,050

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,086

而家SSD好平

1. 大 3700X用Elite就夠 想要板都白色就prime pro 雖然唔推薦
2. HCG, Seaonic 但係你想要條線都白色就用返RMX white
3. 唔知 自己上youtube睇review
4. 上H115I

上唔到 長卡既錯

我睇佢講個case 官網話Compatible架咋

2080S 冇白卡, 如果唔係就可以上了

有少少想上2080ti 20K頭左右 上唔上到

3500-4000左右 睇片多 唔打機

INTEL i3 定 AMD?
價錢：1000左右

1 x MB Micro-ATX, ASUS?
價錢：$400-550

1 x RAM 8GB (1 x 8GB) DDR4 , Kingston?adata?
價錢：$280

1 x SSD 512GB 咩牌子?
價錢：$400-500

1x hdd 1TB 咩牌子?
價錢：$400

1 x RX570 4GB 咩型號？想要dual mon
價錢：$1000左右

1 x 火牛 500w
價錢：$300-400

1 x 機箱 Micro-ATX
價錢：$150-250

2風扇卡上到360AIO了

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 32GB (4 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — White CMW32GX4M4C3200C16W
價錢：$1,810

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x MSI GeForce RTX 2080 Ti VENTUS 11GB GDDR6
價錢：$9,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,099

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $19,335

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 32GB (4 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — White CMW32GX4M4C3200C16W
價錢：$1,810

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Corsair RMx White Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular (New Edition)
價錢：$1,030

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM SE 240mm Liquid CPU Cooler — White
價錢：$1,050

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,417

Galax Geforce RTX2080Ti HOF $9499

1 x AMD Ryzen™ 5 2400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$980

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$580

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,770

Ram不需要白色,Gskill係咪較好?

牛先唔洗白，完全睇唔到，慳番啦
個人推g.skill

我都prefer買定製白線好過

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$685

1 x ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
價錢：$455

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$280

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x Corsair VS Series™ VS550 — 550W 80 PLUS® White
價錢：$359

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,071

咁樣OK? 睇片 文書野 唔打機

同埋出去搵料砌定搵faroll 砌算? 價錢差幾多?

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

4 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,320

1 x Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$685

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2070 GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
價錢：$638

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,269

另外仲有1個sata ssd同hdd會加落去, 係唔係應該換750w火牛會好d?

1 x Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
價錢：$1,450

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$580

1 x Toshiba MQ01ABD100 1TB 5400rpm 2.5
價錢：$340

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$845

1 x ASRock DeskMini 310 WIFI Barebone
價錢：$1,600

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,895

文書，睇4k片，畫CAD(2D多），唔打機
5000 budget係咪差唔多
另外wifi係咪要另買wifi卡？
謝謝

唔洗，唔用得幾多電

如果我想獨立顯示卡 DUAL MON

同埋SSD+HDD 咁樣OK?

dual mon 內顯夠玩
如果加埋hdd要2.5既hdd

不過a300有冇2個port插黎dual mon就要check下先

但如果遲D 要換硬件好似好麻煩
如果要獨立一件件 可以有咩推介?

DP+HDMI+VGA各一，可以同時輸出

第一次砌機
想請教下

用途 都係玩下LOL 食雞個類game
同之後做下功課
筆直6000左右
個火牛同cpu 夠唔夠用
有冇其他野要改
唔該晒

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x GALAX GeForce GTX 1660 1 Click OC 6GB GDDR5
價錢：$1,790

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,968

但windows唔係一定要用咩

hehe 自己搵方法整翻黎 或者用win10試用版免費

少年你太年輕了

要研究下先
唔係好識電腦

真
我諗住5，6000左右
已經可以包埋mon

mb giga x570 aorus pro wifi
用緊WD sn750 1t做os，想將而家用緊隻480g sata ssd 比nas用，
所以諗緊買intel 660p 2t取代佢好唔好？ 唔使追求最高速，佢算唔算平靚正呢？

定製線即係咩?

再加少少budget 有咩再好少少2080ti
當然唔要最貴果張

ASUS Dual GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6

全模牛D線可以拆出黎
可以淘寶叫人定製你隻牛既線 質地, 顏色, 長度都可以自己揀

4000內

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x MSI B450M BAZOOKA V2 Micro-ATX
價錢：$565

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,052

呢個LIST有冇問題, 上網, 做野, YOUTUBE, NETFLIX, 打下普通GAME(唔要求高)
俾D意見呀巴打

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 OC Edition 6GB GDDR5
價錢：$1,890

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,738

Intel 主機板用h310 定b365?

部腦有時開機冇反應同埋上上下網（冇打機）都會重新開機 係咪底板問題？

#1

365 用唔用到i3 9100？

[極新手恩物] 教你由零開始選擇硬件砌機（2）

你睇晒呢個po先問啦不如

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199
1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$795
2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560
1 x WD Blue WD20EZRZ 2TB 5400RPM 3.5
價錢：$395
1 x Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$359
1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399
1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359
1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$129

想請各位幫手睇睇有無問題
無問題就想咁Finalized 條list

Deskmini

亂鳩咁擺game黎講可以接受 不過比著我會買翻1tb tlc 大gile就nas

佢要dvd rom

外置

1 x Intel® Core™ i9-9900K
價錢：$3,750

1 x Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,199

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (4 x 8GB) DDR4 3200MHz C14 F4-3200C14Q-32GTZR
價錢：$3,040

1 x Toshiba Enterprise Series MG06ACA10TE 10TB 7200rpm 3.5
價錢：$1,670

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x Phanteks Revolt X Series 1200W 80 Plus Platinum Fully-Modular
價錢：$1,840

1 x Phanteks Eclipse P600S Tempered Glass ATX — Anthracite Grey
價錢：$1,200

1 x Thermaltake Floe Riing RGB 360 TT Premium頂級版一體式水冷散熱器
價錢：$1,479

自己有張1080ti 仲有冇野好改?

依家除左b die, 仲有咩die可以穩定上3600? a die咪試過

直接買xmp 3600既ram

cfu你打乜普通game

minecraft又係game
地鐵又係game

買4133 c19 一定3600up

不如等ddr5

google過下，隻660原來都伏伏地，仲以為有平野執，咁我要再諗諗先

一係買a2000 一係買sx8200

我屌你老母臭閪
有冇人教吓我點裝H7
對極都對唔撚柒閪到

PSU jump start?

660p qlc加掉速

搞咗勁耐，應該係潮濕搞到老母板唔肯開機，要攞熱風筒吹一陣先boot到
算唔算壞，仲有保養有冇得換？

係法奧砌機，差唔多乜件都無貨，要預訂/等
買啲件太熱門定點
點解唔係零件名到加個缺貨提示

拎去代理問啦

你畀80蚊人搞咪得

油二出名唔坐貨 等你落左單先搵代理拿貨
急就出旺電 ssp

Sorry ching
平時打lol , witcher 1,2 呢d舊game
冇咩畫面要求

直接拆底板裝
裝返塊板之後
插咗大部分嘢先發現
條sata線畀塊板責撚住咗
又要拆撚晒裝過

屌好彩未拆
原來係畀粒螺絲卡住

茶包聽日直播走線呀

amd 3400G apu
16G ram 3000mhz ddr4
3大廠b450M版
jumbo好似做緊2千3百幾

大牌子500G Ssd 600
機箱求其2百，火牛400w 求其2百

仲静2千買多部ps4 slim

Hello 巴打們
想upgrade部電腦，而家用緊1060ti，i5 5代
想upgrade到玩pubg可以行到100fps以上，想問下點upgrade好？而家budget 7千唔知得唔得？

其實2060同1060Ti分別大唔大？

乜嘢1060ti 係咪1660ti呀?

係呀 sor

2060=rtx新技術
1660=牙膏

因為我已經用緊1660ti 6gb，不過諗緊up唔upgrade好
牙膏姐係咩意思？

Ching我有ps4啦
舊電腦壞左冇得用先焗住砌，想整部襟用d
但對砌電腦又冇咩經驗先上黎問下

唔知條galax hof 3200 c14超到幾多呢
用撚咗2年世界級伏板
asus x370 pro
轉咗做x570 elite好撚期待

Sor 原來我係用緊1060 6GB

轉asus x570

amd apu天下第一，窮人救星

有時係真係代理商都冇.

如果代理商冇.我就會問行家(3C 1J)

如果佢地都冇.我先會聯絡你地冇貨

3600c16就坐定粒6 話晒B die
全14就可能要1.45

5700xt gaming翻貨未？

成批貨Gigabyte Delay.我同代理商都深感無奈

望就望下個星期睇下有冇

求救，砌咗部機，用用下會突然自己熄咗

然後㩒返Power都開唔著，要重新啪粒電制先開得返，會係咩原因

新手最近壞咗電腦想砌機
想問下白痴問題

如果經常down片，又會清下既話係咪加多隻hdd好啲？我見好多list都只係有ssd

有6000筆直都砌到機

1660TI
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x GALAX GeForce GTX 1660 Ti 1 Click OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,003

你個名叫amd yes ,明顯係叛徒

得6k出得3600同570，唔抵玩

買左3200g但唔買3600算唔算係amd叛徒

加多幾舊3600 6核12線程 單U跑分都吊打9400

加多幾舊2060s 跑分吊打1660Ti

3600咁神架咩見好多人都出呢個

睇你加唔加到幾百啦
粒u長命d

垃圾 ASUS Phoenix 拎去填海

Cpu:i7-6700
Motherboard:G1Sniper-B7
Display:970
Ram:16GB ddr3
Psu :cooler master 650
想upgrade 筆直8千，索性買過部比較好？

Yes sir, 其實我都係想砌部機長命d

會玩啲槍game， 修下小朋友相同剪下片

1 x Intel® Core™ i9-9900K
價錢：$3,750

1 x ASUS ROG STRIX Z390-F GAMING ATX
價錢：$1,650

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHz C14 F4-3200C14D-32GTZR
價錢：$2,560

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$669

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

2 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$370

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,698

屌，梗係買rx5700

屌，梗係買rx5700xt

屌，梗係買2070s

屌,梗係買ROG

轉3600+mortor max

係油耳度買機有無得簽卡?

啱啱見到有張卡特價 同樣價錢想問下邊隻好啲
主要打FPS
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2070 GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

3 x Cemac 12CM Sleeve Bearing Cooling Fan
價錢：$90

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,790

因為連登仔成日幫油耳宣傳，而連登仔推啲件又係罐頭式
個個上完連登都係買同一樣嘢，又喺同一間舖買，都好難唔缺貨

2070勁過2060s好少 相差5%內
原則上邊張平買邊張 同價買2070

同埋相對9400,3600抵屌好多
就算要用9400都唔洗用U12 用原廠夠壓

畫圖3D用，如果冇問題就落單

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG SPECTRIX D41 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,390

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,150

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$669

1 x Corsair Hydro Series™ H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler
價錢：$950

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,386

推

補充下 會用嚟打機 睇片 有時會繪圖

求其上淘寶買個塔散都夠壓啦

岩岩上youtube睇左下3400g 係乜野
屌，依家amd咁撚強大架咩低階機仲加display card做乜，一粒u就夠啦

其實3400g 已經夠晒我玩，仲慳好多錢

570 4g ok 8g is on9
板用mortor max

有幾%手續費好似係

係 你見人地要3000筆直文書機都係貼2400g+deskmini a300 list

洗唔洗tg條list俾法奧問下有冇貨之後先落單

咁事實上佢真係最平同個砌機網好用呀嘛
佢未有新網嗰陣我都係用飛馬出list㗎
佢giga同adata最平 罐頭式好正常
我就睇價錢做人嘅

有冇手足知2k 144 ips 27" moon而家黃金賣緊幾銀？

要有得線上CS有技術支援網店一隻手數得晒啦
如果乜都唔識用邊間好好過走出深水埗比sales撚 到時冇貨唔係叫你等 係直接比垃圾件你水你一筆當學費

ad27qd好似做緊優惠 4388? 唔係好記得
呢隻moon堅抵屌

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x FSP Hydro GE Series 450W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$529

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,025

咁樣ok嗎？ 底板同火牛應該點揀？
機箱用呢個係因為我本身有ssd 同hdd想放返落去
個舊ssd 係adata premier sp550 240gb 其實係咪唔洗多餘買多個新既512gb ssd?

點解on9 唔係好明 求指教

要用到8GB dram嘅game rx570就唔夠推

唔會用得哂8g

咁有冇其他選擇 因為我見8gb同4gb嘅價錢唔係差太多

拎果200黎買ram好過啦

想問多個 顯示卡買咩牌子好

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x Sapphire Radeon™ PULSE RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,149

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,508

唔該ching

做it9幫公司砌workstations 做3d rending筆直2皮至3皮想知可以點改下 同埋3900x會唔會無貨 無嘅轉翻i9掂唔掂 唔預大超u12a壓唔壓得住廢事水冷漏水
1 x AMD Ryzen™ 9 3900X
價錢：$3,999

1 x MSI MPG X570 GAMING EDGE WIFI ATX
價錢：$1,820

2 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZN
價錢：$3,220

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Leadtek Quadro RTX 4000 8GB GDDR6 Workstation Graphic Card
價錢：$7,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
價錢：$788

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $20,714

想幫部舊機駁雙mon
Display card 用緊Sapphire R9 380x
如果一個mon用DP一個mon用HDMI，咁駁法work唔work

求救
部機換左塊底板之後有隻harddisk唔知點解讀唔到
個狀態變左失敗
我click左重新啟動磁碟區就彈依個alert
按完確定之後都係冇任何變化
究竟咩事???

想upgrade部電腦，希望pubg有100fps以上，想問下淨係upgrade display得唔得？筆直係3千左右

筆直3千係咪都係2060?

而家既spec
i5 7500 3.6GHz
H110M pro vh
16GB RAM
1060 6GB

想換機箱（唔洗側透RGB個d）同motherboard
機箱，MOTHERBOARD我預TOTAL 1K得唔得？
機箱而家走線係咪好易？我未試過，驚搞唔掂

thanks bro
心急人上

補充返，我用緊coolmaster既塔冷。所以想新箱都放得落

450W火牛洗唔洗換？

點解要換主機板

H110M好似好癈咁？

另外想問個火牛既cpu插係痴實既8pin
但係塊底板個cpu供電位得4pin
係咪可以照插右半既4pin落塊底版度??

有冇巴打知CM NR400加機箱風扇要邊把好
因為我部電腦靠牆放 所以想整把機頂風扇去散熱
定係送個兩把風扇已經足夠散熱?
新機會用3600+5700XT

好似4488 但每日限五個

部Desktop死咗 想整部細機 淨係做storage算
有冇得砌部機讀到埋陳年hard disk架？ xp年代

新u都好好難support到xp
你不如搬走要既file之後砌一部細win 10機再移上去

自己推下先

你而家玩匹豬有幾多fps?

7x左右

賣咗張1060你就會有4千筆直
然後買張2060 super就剩返500蚊
建議你500蚊換隻牛，其他唔使諗

二手display有人買架咩？可以拎去邊度賣？好似好煩咁

肥花
其實好簡單，你唔賣咗張舊卡連火牛都唔夠錢換

火牛換幾多w好？

500蚊買到650啦

icic，不過我又驚2060super既話，其實係咪要連埋u換先有用

但係你無錢

所以我都考慮緊，定係等多一兩年，成部砌過算

不過唔知淨係換display可以增長幾多效能姐

youtube search i5 7500+rtx 2070
其實粒u都推唔晒張卡

賣埋粒u同板上9400f+b365
display用2060

計劃通

display要買就直接買super算la，差幾百姐

咁你肯拎多幾百出嚟梗係無問題

同埋粒u仲用i5好咩？

1080p 9400f好夠用了
問題係你筆直

隻450w牛都賣埋佢，可能又多百幾蚊筆直

其實錢係有既，不過如果洗多一千蚊，又可以上i7 9700k...

隻牛有人收咩？

你賣100我估好快俾人搶走，不過100幾十不如留低佢做後備

係lor

sf450上年放左300

Pish

佢可能係辣殺牛賣唔到咁貴

果一千洗係gpu 到效果好過昇u
上得97k 點少得z390 版 ram又最少買高頻d 3200 3600 起
到時洗四k 換換得版u 又唔夠錢買ram

450w 咩model ? 一百幾十都有人會要ga

俾你參考下

姐係推介升級9400f+b365+2060super?

一百幾十就算la，拎黎做後備

tks bro

再加多隻650牛？牛有咩推介？

樓上早就點左呢條路你行
2060s 2070 overkill 1080p gaming ga la

同埋火牛

neo eco gold 650 half mod
tt 650 gold full mod

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2070 GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,399

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$579

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

總計: $9,907
gpu 同牛都係二選一

會玩槍 game, 用緊1080p mon, 遲啲先買2k mom好定4k mon好？

1 x Intel® Core™ i9-9900K
價錢：$3,750

1 x ASUS ROG STRIX Z390-F GAMING ATX
價錢：$1,650

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHz C14 F4-3200C14D-32GTZR
價錢：$2,560

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$669

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

2 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$370

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,698

佢係問XP年代硬碟，唔係新機想裝XP

得2070s 2k算了

想問隻硬碟係用SATA定係IDE插頭? IDE就唔好繼續用啦，淨係搵adapter都麻煩
講真，淨係for儲存用嘅話，不如將舊硬碟嘅野抄落新硬碟，舊硬碟用得太耐多數易打柴

你需要幾多儲存容量? budget? 舊硬碟容量係幾多，用左幾多年？

cpu同ssd縮少少夠你上2080s
4K槍game好睇你咩game，2080 ti都未必推到144fps

唔該曬兩位巴打先，我啱啱睇youtube，見9400f+2060super打pubg都係得8x fps，不過佢較曬ultra，唔知較返正常既話可唔可以stable 120fps呢

你係咪睇錯2k gaming

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,880

1 x ASUS ROG STRIX Z390-F GAMING ATX
價錢：$1,650

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200MHz C14 F4-3200C14D-32GTZR
價錢：$2,560

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x ASUS Dual GeForce RTX™ 2080 SUPER EVO OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,299

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$669

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

2 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$370

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $17,256

咁樣？？縮左 cpu, ram, ssd

同埋隻牛要RGB做咩
你隻箱都唔係好睇到

有咩好介紹？其實我全部 rgb都可以唔要架😂

牛換同款冇RGB版
牙石dual系列好似係伏
等其他高手推介你

1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,880

1 x MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON AC ATX
價錢：$1,640

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (4 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16Q-32GTZR
價錢：$1,840

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x ASUS Dual GeForce RTX™ 2080 SUPER EVO OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,299

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
價錢：$788

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,375

想問下而家i3-6100 賣出去重有冇人要

我都係咁諗。。。

賣得夠平係唔會冇人要

新手想砌部打機電腦
筆直一皮鬆d
普通大作想開到高效都60fps
有冇咩list

我見dcfever冇人賣i3第六代 唔係好知道個價位

又係我呢條list, 想問下洗唔洗加風扇/散熱好,
暫時夠budget, 本身預12k

去油二到執條10k amd打機List

u12a

俾盡300

我諗400都賣到

400我買4代i5好過 4c4t

我估200

真係岩岩好12k

有數計架嘛

RAM 板用好D啦

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$1,500

1 x Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$685

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2070 GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
價錢：$638

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,240
x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$1,500

1 x Toshiba MD04ACA400 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$685

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2070 GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
價錢：$638

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,240

我都覺得200-300差唔多 話曬原價先800幾

咁要平d有冇, 想盡量平

dark rock 4 pro

唔好諗原價
而家仲會比200以上買粒2c4t 會係咩人?
睇性能 4c4t 都係3-5百蚊

諗住用嚟打機同畫圖
顯示卡之前買咗Vega 64
唔計張卡Budget6000
希望巴打幫下眼

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

4 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,320

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,896

IDE呀 有冇得喺新機真接讀到舊harddisk？
都要讀到先可以過到資料

接口位黎ja上淘寶買ide轉sata接口試下

用16ram一半
cpu唔超頻咪用佢送個原廠散熱
gpu 2070 上一代，要買就2060s/ 5700xt
牛600w乜都夠 買個銅牛平200
機箱用鞋盒平一半
hdd你有唔買
m2 ssd無錢咪512G

即係唔會話唔 compatible 讀唔到？

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450 TOMAHAWK MAX ATX
價錢：$815

1 x ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C17 RGB — Crimson Red
價錢：$1,099

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,299

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,489

想啱啱好10k就轉2070 super
1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

floppy disc個年代既產物，用到咪當中獎

thermaltake d 火牛好唔好架? 有冇人用緊650W?

你見上面咁多list都係用tt牛就知好啦

Budget 大約8000 打機1080p 144Hz
平時打lol, r6
想問下有冇問題 唔該哂
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x MSI GeForce RTX 2060 VENTUS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$579

1 x Fractal Design Define Mini C Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$738

總計: $7,834

之前唔識野 冇轉資料就換機 好多相喺入面呀
想抄番出嚟
仲以為要好似clone成個wimdow咁
原來插線就讀到

真心?

巴打唔會出伏野比人既如果啲人認真問

都唔係 之前有巴打好認真問人點出條伏list俾佢個仇人
CPU
Intel Core i9-9900K Box $3890
主機板
ASRock H110M-ITX/ac (By Order) $680
記憶體
G.Skill Trident Z RGB DDR4 3600 MHz (8GB X 2) (GS-RM-F4-3600C19D-16GTZRB) $1110
顯示卡
Leadtek Quadro NVS315 $1000
硬碟
WD Red 10TB $2655
電源
Sharkoon SilentStorm SFX350 Bronze (FOR ITX CASE) $430
機箱
Corsair 500D RGB Special Edition Premium Mid-Tower Case $1950
RGB / 散熱用品
Corsair H80i V2 $800

總計
$12515

想砌部新機
機箱打算用define c
想問下呢個機箱岩唔岩裝風冷？

can

其實主要係因為平

Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular 呢隻都減到579 算抵出

屌那星合埋眼都上到3733 c16
諗返起塊x370pro
連開xmp都會打打下機藍mon
就會想屌撚死牙石
點撚解要出塊垃圾板

唔care 係咪全模ok嘅

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$499

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Antec NeoEco Gold Series 750W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,983

巴打們可唔可以幫手睇下有無野可以改善
budget 11000啱啱好
主要打機 會打下3d大作 普通文書
唔超頻
諗住係法奧砌 送到屋企 信唔信得過
唔該晒

zen 問題喎

連登首席推廌 define c唔知以為有股份

呢塊特別有問題

你有同價位case好過define c嘅你都可以推㗎
我都想知

原來sx8200得512gb有優惠
我仲以為1tb都有 等左兩日
順便問下nr400有冇需要加風扇

前3後1就夠

nr400好似前1後1？
咁我要加多兩把 有冇邊把推薦？

連登仔有股份系列：貓頭鷹

仲有咩其他優惠

平平地GELID Silent 12 PWM都唔錯

底板轉MSI B450M Mortar MAX

U12a u12s唔介意屎色真係無對手
機箱風扇貴 但大風得黎又靜好難唔推

同埋你個機箱都幾辣殺下
上置電源又淨係支援兩把風扇仔

底板CPU供電得4PIN但係火牛係8PIN插
係咪可以直接插右面既4pin上去 留空左面4pin??

插一組四pin就得

油二有冇full list優惠

個插頭痴實左 分唔開
姐係成舊插上去都OK?

arctic f12都唔錯又平 $55把

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Antec NeoEco Gold Series 750W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x AeroCool Bolt RGB Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,484

咁樣係咪好啲

飛馬出左新砌機頁面

ok ar 邊隻火牛設計咁過引 你睇清楚係cpu 供電喎 影條線同頭看看

睇真d原來冇痴實 依家拆開左變返4+4

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Antec NeoEco Gold Series 750W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,434

你自己另外買多2把140mm風扇裝前面

白牛版d線都值錢啦

412"pinrgb風扇 20蚊人仔包郵

呢d 平貴都得 我用緊四蚊把12cm fan 一樣咁用

飛馬個網

各位反悠手足可以回家了

login唔到
用戶不存在

新網站幾好呀

同我網站9成似

用落幾順手

佢啲件好貴

唔該晒巴打

準備少左生意啦

【緊急整合】用真身號碼喺tg講發夢即刻刪除AC，教埋你重開

請大家注意

公道d咁講 油2 飛馬 終端d件一樣咁貴

想問下電腦喇叭有冇咩好推介
Audioengine a2+好似幾好聲
仲有隻kanto yu2, 想問下邊度有得試晒兩隻？

撳同一條list油耳平飛馬成千銀

風扇依d低級野，識轉就得，爆唔到既

有骨

我成日㩒jumbo同油2 , jumbo永遠平幾舊

而家有時開始明點解d人或者公司用左好多心機同時間放出黎,之後俾人"參考"再整個新

而家明俾人參考既個d人既心情係點

a300去飛馬執好d，佢有id cooling

但係油耳砌機費先80蚊，又免費送貨
當然自己識砌又唔怕麻煩一定係深水埗+jumbo好

唔好意思巴打
呢張底板有無支援wifi同藍芽
如果無可以改邊張

依個世界邊有免費，你俾多2舊咪運輸費

由砌機系統到產品目錄.到簡單購物車.到結算畫面.再到filter.到埋單獨產品頁面

唔講我差d以為上左自己網站

法奧砌好唔好
我見人人都係法奧copy條list
定係揀返悠二好啲?

唔介意淘寶就淘張ax200插底板

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,150

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

總計: $8,505

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1113
1

ADATA 8GB 3000MHz XPG GAMMIX D10 DDR4 (1x8GB) Ram AX4U300038G16-SBG 連黑色散熱片 HK$ 310
2

ASUS 華碩 TUF B365M-PLUS GAMING B365,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen1,M.ATX M/B HK$ 665
1

Kingston 1TB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/1000G HK$ 840
1

Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold Full Modular 金牌認證全模組電源火牛 (PS-TPD-0650FNFAGx-1) HK$ 650
1

GIGABYTE / 技嘉 RTX2070 SUPER WINFORCE OC 8GB GDDR6 OC Edition 三風扇顯示卡 (GV-N207SWF3OC-8GC) HK$ 4399
1

COOLER MASTER MasterBox NR400 (MCB-NR400-KG5N-S00)黑色透明側板mATX Case 中直立式機殼 HK$ 455
1

總數: HK$ 8742

介唔介意講講多數係邊d貨會貴d

唔用淘寶
想一次過搞掂乾手靜腳

所以我咪話唔怕煩一定係SSP
鬼唔知啲件貴少少係補返運費成本咩

我都想知 我調返轉
我成日㩒jumbo同油二 , jumbo永遠平貴幾舊

咁又唔好咁講

我一定有野貴過Jumbo

其實每間鋪都一定有d產品係特別平

我就唔使講啦

但係B450 MATX冇wifi板
一係你就MATX箱用ITX

悠二=法奧=悠二

由我6月出新網站.我都估到會有人去參考我網站

但我估唔到會參考得咁多

No eye see

而家真係明俾人參考完既個d人既心情

原來係咁

平版唔會包咁多野，學上面買張ax200 百令蚊
一定收得好過onboard野

咁三上悠亞呢

想問打機咁砌得唔得

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$970

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
價錢：$860

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,640

我自己咁睇啦
自己去買料Time cost 都係cost
腦場你估咁好行咩...
有得貴丁點 (我條list真係貴得丁點) 就有人送到上門
我真係好受落。

用錢買時間同體力

會唔會入Team L5 lite 3D 1tb
想幫部Ps4換ssd
宜家sata ssd仲貴過m.2

去飛馬買咪得

睇住佢個價直線上升

已去馬 等埋9月5700XT非公就齊裝

抄考抄考

RMX冇貨
一係TT 一係NEO GOLD 一係HCG

等ps5

Revolt X

計埋等佢有GAME先 都仲有成年
黎緊有MHW DLC同FF7 REMAKE
等唔到了

早排660買完之後無見過再平

宜家最新個價699

岩上完法奧光復完返黎

我覺得悠二可以入下水貨ax200

個冷氣夠唔夠涼？

準備行貨.但gigabyte成批delay左

如無意外下星期

300頭有交易

明眼人一睇就佔知腦場既妓奸首藉打手 yo 2 坐時光機參考人

冇得買淨module

有無人知道點解模擬器會咁? 每朝訓醒就會咁 ，部機砌左唔夠一星期

matthew你個網壞左呀
App not set up: This app is still in development mode, and you don't have access to it. Switch to a registered test user or ask an app admin for permissions.
個FACEBOOK linkup仲用緊DEBUG MODE

螢幕待機～

買完再拆走

油二同飛馬個網最大既分別就係左右調轉咗

都係法奧平啲

你地想要既Team l5 lite ssd已上架

已經調哂永不，試過著住mon都會突然閃一下就輕哂

Gpu driver

用緊2070s 有試過update 最新同用返舊嘅都係咁

ps4 pro 用Team l5 lite ssd 定 mx500 好d?

860 evo 呢

我自己就準備換Team
ps4唔洗用咁靚喇 何況Team L5唔差 有DRAM
啲save再upload cloud就ok喇

你個display驅動...

照你咁講 可能係個Mon 同你張Display 既訊號斷下斷下

可以點搞?

成部電腦連埋個螢幕一齊換曬佢

想問依個LIST 有冇野執? BUDGET 8K內

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2060 SUPER™ Advanced Edition 8GB GDDR6
價錢：$3,799

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,767

...咁大獲

2060s買最平嗰張 giga就得
留返啲budget買大啲個ssd好過

緊係Try aorus 2070s

講錯 係買最平嗰張2070

你成部 唔係新砌既咩 有冇試過唔熄Mon ？呢種情況似係 電源計劃 螢幕省電未Off 先咁 但你話set左永不

換過條線試

8k 張卡都一半

我熄mon4開模擬器都冇問題

屋企冇ps4想睇blu-ray碟 應該買部internal定external嘅blu-ray機 部腦可以裝CD-ROM Drive

ps4係咪裝唔到m.2 ssd

我舊腦都無試過咁

即係邊張

external喇 要睇先用

OUT左BUD喇 CHING

Gigabyte GeForce RTX™ 2070 GAMING OC 3X 8GB GDDR6

點裝 都冇M.2槽
但可以自己整external ssd

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,150

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,077

俾多77有2070 super

有冇人試過底板壞針腳拎去漢科整??
整一陣就得定係要等幾個禮拜??

加多條ram

3條?

想升級兩部舊廠機 ，一部行sata2一部行sata3
用邊隻平價 sata ssd 好，希望最好耐用啲， 同埋最好有送埋 software 去 clone 番hdd 個 os 去新ssd

MX500
有Acronis True Image(閹版)用

sapphire 5700xt，轉埋tuf gaming b450m pro

睇錯..原來 2 x

一路用緊淘寶個d 白片Ssd半年，未爆

漢科會撚下狗，跟住換塊2手俾你，整仲貴啦

唔撚係掛
有一條針腳整凹左 稔住比2 3舊水整好過成塊換

其實升級舊廠機係咪一係就用最平 ，粗用就算，一係就用最貴（samsung 860evo)

人為 應該唔鳩show你

好撚熱

光復法奧
還我靚仔司機

買個ssd會唔會有靚仔司機

一分錢一分貨，錢多咪860evo
無錢咪淘寶白片SSD

無所謂, 睇銀包做人
不過我會考慮件嘢將來拎去新機用(唔同代唔相容嘅parts除外)
所以一定唔會買最平嘅垃圾
至於買最貴嘅...有呢嚿錢咁玩嘅應該唔會諗住升舊機

咁想再問下
用風冷既話仲應唔應該用tempered glass版本？

冇關係

冇分別 睇你想唔想側透睇到機箱入面

傳說ps5 會有

未過保用期都唔Show既咩??

印象中好似150蚊
即時換第塊俾你
上個月換過

好想換機箱
隻evolv shif air會幾時出

投訴佢 要開post

Budget $7000
求巴打幫手睇下張list 我就諗住用黎打機 玩warframe Skyrim fallout 4

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 Advanced Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,999

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,167

我有問台灣phanteks facebook
佢話預計9月中

which brand

Notebook開唔到機
打開見到塊板咁樣

係咪有野爆左
試過唔插ram 同ssd都開唔到
插火牛時叉電燈有著

Spec:
acer aspire vx 15
CPU: Intel Core i5-7300HQ
GPU: NVIDIA GeForce GTX 1050 Ti (4GB GDDR5)
RAM: 16GB DDR4 (upgradable to 32GB)

有冇得救

自行送中拎上大陸整，香港冇得搞

悠二買完電腦，個mon連哂power同hdmi，有電但黑mon，求解

hdmi插錯位？

係我問題定點 點解我用電腦login唔到法奧
login完又要我login
搞到我用電話先login到
油二你個野壞咗呀

猿鳥被封IP鳥

ok 原來我個野壞咗
重開chrome就冇事

係我自膠

插啱

舊MON 就試下RESET個MON

真係爆左野要換？
反而大陸有得整香港冇得搞
今日咁既時勢 死都唔返大陸

買左兩年就壞 以後唔用acer

新mon

新手追咗幾日post, budget大約8千
主要係上下網, 間唔中打下機(通常係LOL, OW, ROR2)
會畫CAD

自己執咗呢個list, 會唔會有咩問題

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 Advanced Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,999

1 x Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$499

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,574

麻煩咁多位

有冇第二條線試

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2070 GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,915

你板都冇喎 機都開唔到
上面我仲有一條9400F+2070s $8077 你自己爬文睇
500gb ssd唔夠先再加hdd喇

之前買左兩條XPG Z1 3600 c17，依家買唔返，想加多兩條ram，配依條得唔得ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED

撳漏咗
thanks 巴打

冇display port電腦冇插頭，傳統嗰隻冇線

送上門都要等幾日，早兩日問話呢兩日送，結果都未送

一定有dp呀，新卡

係咪上面防塵塞遮住咗？

原來飛馬$4999已經買到2080

試咗，都係咁。法奧話可能同公司mon resolution唔同喎

柒到無朋友

打錯野仲要唔係第一次

唔要側透 好怕爆玻璃 有咩箱介紹 atx

這些機會

define C有無側透

新手list求教

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x G.Skill Aegis Gaming Series 16GB (1 x 16GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16S-16GISB
價錢：$1,000

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Team L5 Lite 3D 1TB 2.5" SATA 3
價錢：$679

1 x In Win Chopin Mini-ITX — Silver
價錢：$699

1 x Noctua NH-L9i 95mm SSO2 for AMD CPU Cooler
價錢：$350

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,405

筆直~6k, 唔會打機
主要上網開十幾個分頁, 間唔中開一兩個模擬器咁
多ram係個人偏好

咁安靜牌係咪好選擇

開咁多分頁點解唔投資喺cpu度？

著就著到 不過呢個budget都夠出部獨顯機
你呢個箱隻牛150w完全冇upgrade空間
冇諗過upgrade的話不如直接deskmini
1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

2 x ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$1,140

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Team L5 Lite 3D 1TB 2.5" SATA 3
價錢：$679

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x Noctua NH-L9i 95mm SSO2 for AMD CPU Cooler
價錢：$350

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,227

要Wifi就買Wifi手指

新手LIST求指點
BUDGET 7K-8K, 打機為主

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,399

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,567

火牛買大啲，gpu加100買sapphire 5700 xt非公，版買b450m

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,399

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

總計: $7,967
呢條list點睇,打機睇片用

條線壞
插左底板內顯
i guess

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x MSI Z390-A PRO ATX
價錢：$899

4 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,320

1 x Intel 660p Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$780

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x MSI Herald-AC Dual Band 802.11ac Bluetooth Wireless PCIe Card
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,437

想問下個list有啲咩可以執
顯示卡用vega64 8g
主要用嚟打機(3a)開爆、畫圖ps
想超頻
求教

同埋想問下呢個牌子嘅RAM係咪麻麻哋？

adata連登仔有股份，放心買

你MATX箱ATX板裝唔落
然後CPU唔加散熱器超唔到頻
最重要係筆直有幾多

8500左右

新手 部機都5-6年壞壞地 想換機
預算6000左右
會畫CAD 打下LOL Sims咁

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce GTX™ 1660 OC 6GB GDDR5
價錢：$1,889

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,606

呢個list得唔得
另外想問有冇橫身機箱可以揀

巴打有咩箱推介介

你唔轉箱都得，換塊matx板咪得
你原本嗰塊垃圾拎嚟超頻得啖笑啦

MSI MPG Z390M GAMING EDGE AC Micro-ATX
呢張得唔得？定有咩好啲

貪3400G呢粒有內顯, 再上好似要揀返intel? 但係UHD 630會唔會推唔順模擬器?

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x MSI MPG Z390M GAMING EDGE AC Micro-ATX
價錢：$1,379

4 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,320

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,448

唔知個箱有送幾多把風扇，總之起碼前後都要裝滿

睇落唔錯, 不過對比起黎deskmini個優勢係?

暫時主要想靜 + 發熱少, 應該唔考慮獨顯住
唔排除將來想加卡, 到時可能會連殼換, 但係揀呢個殼就係貪外觀, 好矛盾

有冇巴打幫下手

條list ok橫機箱係想itx細機箱？

唔洗細機箱 主要想橫放
因為個空間夠闊 但唔夠高
另外想問下 2條8gb ram好 定1條16好

2x8
itx囉咁 會無咁高
Galax張1660咁啱做discount 無信仰不如用佢
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x GALAX GeForce GTX 1660 1 Click OC 6GB GDDR5
價錢：$1,790

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX
價錢：$319

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,646

3400g買乜cooler佢送個個信仰cooler , 要塔散上塔買個玄冰300 50包郵，壓凸

個機箱好似好細

你係咪有無限闊度先

30cm高 60cm闊 60cm深

evolv shift

唔該曬巴打先
如果要用wifi係咪求其揀張網絡卡就得？定有分別？

塊底板有wifi

唔該曬陣間去落單

我建議你睇清楚個散熱器啱唔啱心水先
唔係個個都接受到佢個外表

其實有時唔明點解你地想要id cooling

真大陸野

屎色有冇啲可以着燈又唔差？

一體水囉，俾多200用nzxt x62

睇落唔錯

火牛上埋850w穩陣啲

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x MSI MPG Z390M GAMING EDGE AC Micro-ATX
價錢：$1,379

4 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,320

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,887

係咪咁樣就ok?

好似幾好
但好貴

ok

請教一下，剛砌新機，用AMD Ryzen 3600，5700xt,個藍芽同聲音輸出向每一次重新開機都唔識自動連返device，到底係咩問題？已經將win10同display driver更新到最新都唔得。

我用display hdmi>tv>soundbar
藍芽keyboard

如果之後要換機箱會唔會好麻煩
其實我唔係好鍾意佢呢個

咁你睇#1自己揀個鍾意嘅箱

機箱背面裝SSD個位，有冇方法改裝成3.5" HDD?

索帶

如果MATX呢

OK
好多靚機箱得2個HDD位

想問下各位 我而家用緊1060 6G 如果遲啲想加多張2080super 可唔可以插係同一個老母板?

改左小小野, 唔該巴打比D意見

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B450M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$575

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,399

1 x Corsair RMx Series™ RM650x 80 PLUS Gold Fully Modular (2018 Edition)
價錢：$770

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,748

intel u用唔到b450

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x MSI MPG Z390M GAMING EDGE AC Micro-ATX
價錢：$1,379

4 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,320

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Fractal Design Define Mini C Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$738

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,226

換埋個殼顯示卡用vega64係咪ok?
Ok我去比錢

b450 amd板來喎

新手唔識野
巴打可唔可以比D意見

睇下有冇B360 mortar
tuf b365m-plus gaming好似幾多人推薦 不過唔知點解

ram可以轉330個條？3200mhz

一係giga特價2070 一係5700xt
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$620

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2070 GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,499
or

1 x Sapphire Pulse Radeon™ RX 5700 XT 8G GDDR6
價錢：$3,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

跟巴打意見改了

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$798

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,399

1 x Corsair RMx Series™ RM650x 80 PLUS Gold Fully Modular (2018 Edition)
價錢：$770

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,076

有無巴打要？ tg: rusblyat

而家裝win10係咪上網dl落usb
再買條100幾蚊既key就得

求巴打幫手執list
Budget $11000*
打機多,間唔中打3A,中高畫質,睇戲多
有冇需要加風扇同散熱器
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2070 GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Phanteks Eclipse P360X RGB Tempered Glass ATX Case
價錢：$620

1 x MSI Optix MAG241CV 24" 144Hz 1ms Curved FreeSync Gaming Monitor
價錢：$1,949

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,904

上邊係
上網買key你要有心理準備有機會係伏，btw大專有啲有同windows 合作免費送學生win10 education

火牛邊隻750 好??

Seasonic Focus Plus 750 Gold
Corsair HX750

呢兩條key有咩分別

我已經唔係學生

pro / home

Home都夠用

你要bit locker 嗰啲就pro
唔洗就home 都得

想問悠二 Phanteks Eclipse P360X RGB Tempered Glass ATX Case
呢個會唔會有三風扇版

空間有60長x 30高x 60深
可以配咩機箱

37.0 x 22.5 x 18.0 cm (長 x 寬 x 高) c10咪得

唔該巴打

支mic突然無聲有無人知咩事

個樣唔靚仔

依家冇咩人玩hdd啦，玩既都去哂nas

ITX: FD Node 304/ Node 202, NZXT H200, SilverStone RVZ 01/02/03, Evolv ITX
呢堆睇下啱唔啱你不過一定無c10咁抵玩

好 唔該巴打
就跟呢張單去馬

黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
有冇話邊間好d

邊間平買邊間 無分別 最重要係唔好俾佢換條list啲嘢講漏咗可能有啲itx機箱要用翻sfx牛（唔用得上面嗰隻）

咁c10用唔用到list果隻

俾得你就當然得啦

咁跟返c10啦
唔該巴打

求巴打幫手睇下

睇左兩間都唔齊料
巴打可唔可以幫手望下

我屌cm真係好需要人請貨 坦白講兩間都有伏嘢

求救

而家有邊隻底板係可以買番黎直接用到 3700x (筆直有限 最好800 內又唔着pcei4.0 個啲, 所以應該唔考慮X570)
GOOGLE 左好似得B450 TOMAHAWK MAX 用到

不如faroll訂啦 睇埋中田啦

中田岩岩睇完

係都要三張list簡一張嘅就cut走dvd rom然後去中田啦 佢只係俾個cm case你姐 case伏極有限

其實佢有C10機箱
兩款邊款好

同埋dvd係咪真係冇用

c10啦 dvd 2019年已經唔係點用 有需要就用external啦

好 唔該巴打

有冇人買過黃金間se computer 伏唔伏
打算買rx570 唔想中伏

巴打喺深水埗有無時間幫翻我個忙 幫我去正都問下有無TT versa J24機箱同幾錢 過幾日想入手

普通 冇特別 唔黑
成個硬件界都係 要買件就要定力夠
sales做自己份工一定會sale你買貴件同高佣件 自己揀定有就買冇就走is ok

可以

係咪呢隻
$399
後日先翻貨

係 唔該哂

我勸你揀隻SFX牛，除非你永世都唔會自己拆開部機

已經買左

咁祝你之後換件走線會開心啲

有人出過走線post

擺低左部電腦去整 等左一個星期
都未有人覆邊到壞左 係唔係好大件事
成個星期冇機打

ELITE 130

咩黎

tomahawk max 唔伏好用
要double m.2 slot

睇睇下NETFLIX 無啦啦FREEZE左 過一陣個MON話冇SIGNAL 要REBOOT先有返畫面
係咪DISPLAY DRIVER問題多

差RAM未買 求推介3600概RAM
3700X加AORUS X570 PRO WIFI

$399果個j24唔係得RGB咩

想幫部舊laptop upgrade ssd
Search 左ssd 都好多細分 有平有貴
預1tb 容量
少打機 文書用
粒u 係i5 6200u
有冇邊隻ssd 推介

有冇兩個2.5"位
冇就要換咗原本個HDD

做緊電腦節特價果個adata gammix D30我覺得ok

想買最平既nuc 比我呀媽用
淨係上youtube 同上網
邊度買好呀?

法奧新上架嗰隻team l5
文書用抵到爛

咩版 我都有類似問題
藍芽連唔到喇叭
雖然似喇叭問題多 我連ps4 出hdmi去喇叭 有聲但用用下就無聲

去會展
gigabyte g750h 連mouse. 429蚊

想問下有咩程式睇 cpu gpu 同底板溫度
本身用緊speecy
但係無啦啦睇唔到cpu 同底板溫度

HWiNFO64

新手LIST求指點
打機，多開為主

1 x AMD Ryzen 9 3900X
價錢：$4099

1 x MSI MEG X570 GODLIKE
價錢：$5850

2 x G.Skill Trident Z ROYAL DDR4 3000 MHz (16GB X 2) Silver
價錢：$3480

1 x Toshiba 4TB Enterprise MG04ACA400N
價錢：$795

1 x Corsair MP600 1TB
價錢：$1997

1 x MSI RTX2080 Ti SEA HAWK EK X
價錢：$11999

1 x Corsair RM1000X
價錢：$1380

3 x Corsair LL120 RGB WHITE Triple Pack with Lighting Node PRO
價錢：$2340

1 x Lian Li PC-O11DW White
價錢：$1199

總計: $33139
因為行自組水所以冇一體水係上面，仲有冇咩可以加，求意見

咁低

x570轉giga master or AORUS XTREME
ram轉neo or d60g
ssd轉970evo or 8200pro
gpu轉埋giga

extreme喇

買3900x要跟x570板，冇得換其他
ram我比個外觀吸引左，個效果太靚，吾太想換
gpu giga長期冇貨呀
ssd我原本係970evo後尾見呢隻好似仲快d

再執一執個LIST, 想問下呢隻火牛夠唔夠推, 唔熟火牛亂咁選

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$798

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,399

1 x Corsair RMx Series™ RM650x 80 PLUS Gold Fully Modular (2018 Edition)
價錢：$770

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,076

油耳幫到你

條list落左訂架啦，想睇下仲有冇野加咋，btw多謝ching意見

mp 600不如evo pro

我用asus b450-I
我而家解決到聲輸出，但唔知點解駁soundbar岀，有雜音....唔知做咩

中央處理器
AMD Ryzen™ 5 3600
$1,549

主機板
Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
$499

記憶體
ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
$330
ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
$330

固態硬碟
Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
$850

顯示卡
ASUS Phoenix GeForce® GTX 1660 Ti 6GB GDDR6
$2,250

電源供應器
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
$499

機箱
Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
$399

砌機80

總計：$6,786

法奧list，想問各位個list有無咩問題？
如果用返ryzen 2600，效能會差好遠嗎？
五年機壞左hdd想成部換，麻煩曬

第一次砌list 想問有冇嘢要執
筆直9k內

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2070 GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$3,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,737

想問下有個hd 成日用用下detect唔到會眨一下，之後又detect番，係唔係就死？

evolv shift個改版都未正底上市淘寶就有得賣

你sound bar咩頭

新手list求教 有冇嘢要執
主要打機(Apex, anno) 睇netflix 開幾個分頁

我都係用hdmi駁
因為soundbar有arc,所以我電腦駁hdmi一條線去電視就有聲，但唔知點解會有雜音

換線

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$798

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,399

1 x Corsair RMx Series™ RM650x 80 PLUS Gold Fully Modular (2018 Edition)
價錢：$770

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,076

巴打們知唔知道用呢隻火牛夠唔夠, 新手唔識野

呢個list ok 嗎？
唔想用水冷
風冷ok?

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x ASUS ROG Strix X570-F Gaming ATX
價錢：$2,299

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 32GB (16GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK32GX4M2B3200C16
價錢：$1,380

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$3,450

1 x Corsair RM Series™ RM750 — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$795

1 x Fractal Design Define R6 E-ATX - Blackout
價錢：$1,190

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x LG Internal (Bulk Pack) BD-COMBO － Black (CH12NS40(BULK)/HK)
價錢：$470

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,278

轉u12a

法奧買散件得唔得??
想買條trident z neo但係周圍都冇貨 淨係見到法奧個網有

換過，都係咁，就算教細聲，都有啲好拆嘅聲

萬5 budget 打吓apex gta等等 跟list掂唔掂

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,199

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
價錢：$1,170

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,299

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$669

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,696

成部主機
前一日玩完熄機 訓醒就開唔到
火牛冇電到
但維修間公司仲未覆我 等左成個星期

啱啱砌部機底板cpu紅燈著左，然後等一陣就重開，點搞，駁mon咩畫面都無。3700x+ msi x570 edge wifi ，cpu供電淨係擠8pin關唔關事

咩SPEC

拎走左部機啦仲等緊

華碩牛

唔上黎問吓先
咩維修公司

法奧

試下重新插過啲ram

可以試埋重插粒CPU
但係小心拔劍

直接去問下佢地咪得

打過兩三次 都話個同事行開左 check到會覆返你

試下WHATSAPP或者FB直接問下悠二
召喚悠二

法奧拎咗部啱啱砌完嘅mon去整，咁我應該可以駁落去電視dl住啲driver先？

whatsapp佢，之後就會有人搵你，但星期日好似唔開，今日佢都係下晝先搵我嚟睇

我啱啱淨係買咗隻team 1tb ssd
不過我預都唔會咁快會送到黎架喇

Budget ~$17000
求巴打幫手睇下張list 我就諗住用黎打機 會超頻
主玩大作 game
Mon 用緊2k 144hz

1 x Intel® Core™ Coffeelake i9-9900KF
價錢：$3,750

1 x ASUS ROG STRIX Z390-E GAMING ATX
價錢：$1,820

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 4133MHZ C19 RGB — TITANIUM
價錢：$1,450

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,299

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$669

1 x NZXT Kraken X72 Liquid CPU Cooler
價錢：$1,290

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,308

試過，都係唔得，條ram插邊條槽都唔得btw 牛用fsp hydro g 750w

試過，插左幾次，針腳都無彎

而家手頭上有1080ti strix同 rm650x
如果想upgrade去9900k z390/ 3900x x570，隻650w夠唔夠做？

電腦有時用用下會定格 聲仲播緊
等一陣就會重新開機
試過test ram同顯示卡
run咗好耐都無事
依家蚊走埋張顯示卡 用內置顯示卡 睇下有無事
究竟有仲有咩會搞到定格

i7 9700 k
asus tup z390m-pro gaming wifi
adata d41 3200mhz 8gbx2
samsung 950 pro 256 gb
corsair rm650x

唔夠

會唔會係插漏？

因為我用3600+asus b450i,開頭只係插24pin無插8pin都岀黑畫面。插埋8pin就開到機

Intel® Core™ i7-9700KF $2,880
ASRock Z390 Steel Legend ATX $1,030
ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED $799
ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2$1,099
MSI GeForce RTX 2070 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR6 $4,999
Corsair RM Series™ RM650 — 650W 80 PLUS® Gold Fully Modular $720
Antec DA601 RGB Tempered Glass ATX $589
Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan$330 2
Netgear A6210 AC1200 USB WiFi Adapter

求屌

想要5700 XT 會唔會好廢

u用9700kf夠
牛轉rm750x
水冷用x62 顯卡
同埋你差左m2 ssd 有需要於970 evo plus or sx8200 pro

老母板加多少少上Hero啦
Z390E供電唔夠俾9900k

用黎食雞,想推144HZ

有冇D CP高既方案,

SSD HDD 我用舊機的
thx ~~

岩岩識貼SOR
想要5700 XT 心大心細
主要想食雞1080P想推144HZ,未來都夠用

1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,530

1 x ASRock Z390 Steel Legend ATX
價錢：$1,030

2 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$1,598

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x MSI GeForce RTX 2070 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR6
價錢：$4,999

1 x Corsair RM Series™ RM650 — 650W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$720

1 x Antec DA601 RGB Tempered Glass ATX
價錢：$589

2 x Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$330

1 x Netgear A6210 AC1200 USB WiFi Adapter
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,374

求屌

cooler轉u12a

U轉返KF
MB轉z390 aorus pro wifi 可以唔洗用垃圾wifi手指
牛一係TT一係neo eco gold
case不了 垃圾 睇返#1
加多個U12A

應該ok

試過死hdd/ssd會咁
牛都有機會出事

U12A係咩黎

唔該，想砌新電腦但冇咩知識，玩BFV同未來大作要最高2K 144 HZ，平時打機都要大部分Game開到最高，求指點。budget $14000
Intel® Core™ i7-9700K
$2,910

Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
$4399

ASUS ROG STRIX Z390-E GAMING ATX
$1,820

ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
$1,170

ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
$1,099

Corsair RMx Series™ RM750x — 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU (2018 Edition)
$860

Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - Black
$540

Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
$549

總價$13,298

google打U12A會難得過你覆我咁多隻字?

儲多D錢先
起碼要一張2080TI

都插嗮

2K 都要2080

貴撚到

求巴打幫手睇下張list 我就諗住用黎打機 會超頻
主玩大作 game
Mon 用緊2k 144hz
已有 SSD

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x ASUS ROG STRIX Z390-E GAMING ATX
價錢：$1,820

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 4133MHZ C19 RGB — TITANIUM
價錢：$1,450

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 Ti GAMING OC 11GB GDDR6
價錢：$9,799

1 x Corsair RMx Series™ RM850x — 850W 80 PLUS® Gold Fully (2018 Edition)
價錢：$1,089

1 x Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$669

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $18,816

會唔會係呢個？

睇manual啦

唔要風扇咪得 cooler>風扇

rmx停產 一係TT一係neo eco gold一係hcg一係seasonic
板你一係就上m11h 一係就aorus ultra/master

師兄唔怕爆玻璃？
有諗過買c系列 但好怕爆

thx

咁試下換第二個ssd先
同埋用張rx580 入bios 會有d花mon 一秒
用內置又無 如果咁樣拎上去維修會唔會唔理我？

打機有冇事？自己燒機試下先囉

無事呀 燒過都無事
但前排裝黑蘋果 裝緊個陣個mon keep住見到
裝完又無事

拎返去法奧check check算

搞惦啦自膠

想T.T 用TT

最後發現咩事？

著紅燈以為有問題無插過mon,點知插完mon就無問題on9左

Budget 16000~17000
主要打機(Apex, anno,total war) 睇netflix
想用風冷
張list有冇野執
1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x Gigabyte Z390 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$1,550

2 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 4133MHZ C19 RGB — TITANIUM
價錢：$2,900

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$399

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$669

1 x Cooler Master MasterAir Maker 8 CPU Air Cooler
價錢：$950

2 x Noctua NF-A14 industrial PPC2000 IP67 PWM
價錢：$470

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $16,848

想要風冷又RGB

建議你U12A 實好過佢

ok 唔該巴打 thx

救指教
個機箱好貴但又好型

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG SPECTRIX D41 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,390

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,150

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x NZXT H510 Elite Tempered Glass ATX - Matte White
價錢：$1,199

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,726

做工仲好差添

你用NZXT 機箱就係想得個樣
咁梗係用埋水冷

怕漏水，而且同價位u12a應該冇得輸?

係冇得輸
但柒哂
你用510 elite 都係貪前兩把RGB 轉轉轉
去到後面就屎色你接受到咪得
除非你淨係望到前面only

nzxt機箱散熱極差，前板幾乎擋晒所有入風

U12A 再上係U十幾??

D15再加Fan

最近張display card gtx770 收左皮，部機都5年前，如果唔想換機住淨換display card想問有咩好選擇

i5 4440
asus H81M-K
16 GB ram
HCG 650w gold

如果換2060S/2070 會唔會推唔曬？
定換1660/1660ti算？

好

但要睇個箱塞唔塞到

小改求屌

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x Gigabyte Z390 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$1,550

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 4133MHZ C19 RGB — TITANIUM
價錢：$1,450

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,299

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$669

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,327

用Corsair 275R

自己google 喇

反正風冷野自己度好裝唔裝到

4440連1066都推唔盡
利申前用家
換粒二手4790/k喇

就咁睇500/510啲入風孔都知

cooler用好啲 u12a/dark rock pro 4

4790+h81+DDR3 1600都好慢下

冇計 再換就要成部砍掉重練

CPU
AMD Ryzen 5 3600 （1500）
Motherboard
MSI B450M GAMING PLUS （540）
RAM
KLEVV CRAS X RGB Series KD48GU880-32A160X DDR4 3200MHz 16GB Kit （899）
Display Card
MSI GeForce RTX2060 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6 （ 3480）
SSD
ADAT ASX8200PNP-512GT-C （665）
PSU
Cooler Master MWE Bronze V2 550 （435）
Case
MasterCase H100 （480）

Total 7999

腦場list
用途？

請問呢個list有冇問題？

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x ASUS Dual GeForce RTX™ 2070 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Corsair VS Series™ VS650 — 650W 80 PLUS® White
價錢：$459

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

總計: $7,262

想問下Coolermaster mwe 750 80+gold，同埋Corsair RM750x係唔係邊個平揀邊個，我見linustechtips 放同一個tier

2060s>2070

新買概機箱玻璃碎唒
想問下有冇保養或者獨立買

點解好似咁似曾相識

想問下ram 2400同3000/3200會唔會差好遠
依家電腦節好撚平

邊個話 2060s > 2070

我意思轉去

睇下咩cpu
amd差幾遠，intel差少少
平唔係因為電腦節，係供求問題，已經平左幾個月

人地本身咪2070

性能上2060S=2070
純粹改個名

求意見

1 x Intel®️ Core™️ i5-9600K 價錢：$1,990

1 x ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX 價錢：$599

2 x Corsair VENGEANCE®️ LPX 8GB (8GB X 1) DDR4 2666 MHZ C16 － RED CMK8GX4M1A2666C16R 價錢：$620

1 x Seagate Barracuda®️ ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5 價錢：$419

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 價錢：$845

1 x ASUS GeForce®️ Phoenix GTX 1650 4GB GDDR5 價錢：$1,399

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular 價錢：$579

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX 價錢：$349

1 x $80 砌機服務

總計: $6,880

執相用 (photoshop)
唔使剪片 唔使打機

Budget 8000, 加野係邊個位好？
需唔需要買CPU Cooler?
有冇個袖珍啲嘅機箱推介？

你可以話定位同表現好近
但係2070實際上係好過2060S幾%

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x Gigabyte Z390 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$1,550

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$750

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$499

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,799

1 x FSP Hydro GE Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$799

1 x Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$669

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

2 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$270

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,706

求意見
其實自己係打lol多,但間唔中都會玩下其他game,例如mordhau overwatch之類,所以想買好少少
而家有少少over buget,想大約係10000-11000左右,有無咩位可以慳少少?

老黃刀法咁精湛 一定唔會俾你兩張一樣